趙斗淳今出獄丨《許願》原型犯滿頭白髮現身 民眾見強姦犯怒擲石頭

監獄門前聚集數十人
今早在首爾九老區南部監獄門前已聚集了30至40人，有10多名男女更躺在馬路上，一度想阻止趙斗淳乘坐官用車輛離開。當接載趙斗淳的車輛駛出時，一眾圍觀者即起哄，並邊罵邊向車輛擲豆腐、石頭等。在監獄12年的趙斗淳出獄後乘坐車子到京畿道安山水原保護觀察所安山分所，提交保護觀察的申請書，辦理完手續後他就返回安山市與妻子同住。而事隔12年終於首次公開露面的趙斗淳在警員的押送下抵達觀察所，他戴上口罩及帽子現身，可見已經68歲的他滿頭白髮，他現身後有鞠躬行禮。不過當記者問到他「你反省了嗎？」時，他就未有發言，同時可見他手上緊握一個桔仔。

當年個細路女⋯⋯依家點

造成永久性創傷

我係個女仔，應該安樂死算

佢應該好快俾啲鄰居搞掂有警察保護佢都係咁話

呢啲坐咗好多年出到嚟個社會/科技環境變咗好多嘅人
有冇啲咩專有名詞

最好係咁

死監躉

人渣

我唔覺佳爺d鄰居有出聲播

真係死咗都唔抵可憐
咁嘅垃圾係咪可以考慮以公眾利益坐落去

哇
出聲都被滅聲啦
佢啲保鏢係黑警喎

殺咗佢

都坐完 仲想點

佳爺啲鄰居應該都唔等係閒之輩喎

唓
香港只有黑警有牙力

佢身體強壯，應可殺到10個連登瘦仔，而且7成機會再犯

應該咁講
住得嗰到應該都奶共㗎啦
當我自入為主啦
咁點會反抗？

やじゅうせんぱい

之前話因為知道佢就快放返出嚟，所以個女仔成日發惡夢

簡稱: 佛仔

六常又跟蹤我

實捉到你

六常變態佬

佢應該黎香港

香港人不嬲垃圾，懦弱到不得了